公司部影印機會唔會留底？

我影印張糧單
仲有唔想人知既住址證明
會唔會比IT部同事見到

其實一直以黎都印左唔少私人野
但聽講影印機會有hardisk 做儲存

影印公司野個陣夾入去

啲it狗平時唔洗換水換光管無咩嘢做果陣
最鐘意睇啲同事上網記錄印過啲咩之類
有哂log可以睇

可以插手指print既通常無野
network print佢中途係有機會截到
有撚人咁得閒睇你Print乜咩

USB都截唔到啦